重磅.hunter拜登個partner出證據證明收中國錢

Hunter Biden's ex-business partner says Joe DID know about son's deal with Chinese energy firm and IS 'the big guy' in email set to get 10% cut of the deal
Tony Bobulinski said he was Hunter Biden's business partner in 2017
Bobulinski said Hunter brought him into joint venture with Chinese energy firm
Hunter Biden was involved with China's largest private energy company CEFC
He was given equity, ownership of a holding company and huge consulting fees
He also allegedly held a share of the equity for his father Joe Biden
Sources told Fox News that a person identified only as 'the big guy' in an email about equity payments was the former Vice President
Hunter was dealing with CEFC chairman Ye Jianming who has since vanished
Bobulinski said in his statement that 'the big guy' was indeed Joe Biden
He also confirmed authenticity of emails recovered from Hunter Biden's laptop

whatapp都出埋

拉人未